35歲羅鈞滿北漂失敗未有工開 回流返港有北方味

近年唔少藝人離開無綫北上，希望闖出一片天，羅鈞滿就係其中一員，不過佢無其他人咁好彩，3年嚟發展平平，上個月回流返港簽約新公司，不過就未有工開，無見一排佬味重咗，唔知之後會做咩角色呢？

撰文、圖片：東方新地

羅鈞滿北上闖蕩未如理想回流返港無工開

2016年約滿無綫北上闖蕩，3年來羅鈞滿都拍過幾套內地劇同網絡電影，可惜回響不如預期，原來人仔都唔係想像中咁易賺。好彩兜兜轉轉上月宣布簽約邵氏成為旗 下藝人，不過就未見佢有新工作動向公布住，除咗遊山玩水接連出埠旅行，仲見到佢好得閒咁一支公喺尖沙咀出現。

北上浸淫3年35歲仔現北方同胞味

35歲仔，北上一輪佬味重咗，腋下挾住個袋帶點北方同胞味，著上白色上衣襯 睡褲款間條長褲，但又無喇喇搭對啡色牛津皮鞋。呢身造型嚟講，只能夠講句，fashion嘅嘢八姨太識條鐵咩？

躝啦屌

幾十歲人，又唔係靚仔，又唔係有一技之長，上去鬼搵到食咩

架紅色法拉利佢既?

膠水頭

個頭成篤屎咁

個頭gel到舊屎咁

正正經經搵份工啦

乜人黎

冇人識你呀

垃圾去到邊都係垃圾

13億人一人俾一蚊你 唔好返嚟香港

唔明點解佢有大學學歷都可以咁廢

who?

唔知張文采見到佢而家咁霉 會有咩感想

分

開

同個人一樣

原來佢嶺大

果樣唔同左

好似陳睡芝之後去科大?
讀書幾叻
不過人品差過屎

張文采最大黑歷史

女人最黃金幾年。

八線奀星冇人識你喎
躝返大灣區啦屌你老母

對耳乜嘢料？華裔精靈族？

圖二

養撚得起咩條垃圾

佢真係長期chok住個酒凹㗎喎

佢著衫咩事?好出事喎

唔識
邊口撚個嚟？

no one cares

黑警樣

好正

前面架c200都揸唔起啦

如果佢係黃， 割唔割?

不過上得去賺人仔...

簡單~~

中国自己啲人都無乜工開,港哩返去有寶啊?

應該幾後悔同過佢一齊

屌你老母正正經經搵份跟車算啦

佢幾年前就已經係深藍

上橫店仲冇名既圍觀百姓囉

最記得佢唱歌走撚晒音
分~~~開~~~簡~~~單

一大陣大陸演員味

邊個嚟?

殘咗咁多既。。。

前無綫藝人羅鈞滿（Moon）入行後，負面新聞一籮籮，例如醉駕、韓國醉酒鬧事及偷食等等。雖然無綫一直都俾機會佢，可惜佢嘅個人行為影響星途，當時形象差到有句潮語名為「做人別太羅鈞滿」，而佢喺16年與無綫結束賓主關係。經歷過人生低谷後，佢決定重新出發，唔再做負評王。除咗北上發展之外，佢仲與朋友夾份開糖水舖同組電競隊參加比賽。

喺上年，羅鈞滿用咗6位數字進軍飲食界，同朋友夾份開糖水舖，佢由揀選食材至整糖水，全部都親自上陣。不過開業大半年之後，佢就同朋友喺經營理念出現分歧，之後仲退埋股。有報道指佢退股後，將心機投放喺後期製作公司上，成績仲好唔錯添呀！除此之外，羅鈞滿亦不忘幕前工作，最近仲參與兩部內地電影嘅拍攝，其中一部網絡電影更升呢做男一。

唔高又柒，睇下的士陳大陸幾多囡囡fans,又食model,
死撚左佢重新投胎啦

之前d人話港女毒拎埋單，
但見佢搵個消防結婚個果 條件好似好羅鈞滿好多

暫時係 我俾左5草野叫佢洗乾淨d

求其一個正常打扮既男仔都靚仔過佢
柒到不能形容

膠面假面

的士陳-6食到第一水姐
講外型兩個差唔多

講到出口啦

係
分分食埋人地隻豬

之前又話自己返大陸拍劇做皇帝又坐Business又盛既，點解而家無戲拍架

早幾日落屋企樓下見到佢，仲心諗你住得起依到咩
點知原來係去後面街踢波

咁就梗架啦

分～開～簡～單

搵返份工啦

的士陳米8高，已經屌打羅鈞滿

想R人仔想R唔撚到 死返香港你覺得你可以做到啲咩啊

唯一令人羨慕嘅：屌過張文采

呢個好似係長腳蟹喎

分～開～簡⬆️單⬇️

on9仔有樣睇.jpg

上面咁多鞋底都奶唔掂，十三億人每人俾幾毫子你都過億身家啦分分鐘

㡳衫加睡褲 咩料

個頭成堆屎咁

係未整左黎？

死撚開啦佢

酒凹都唔知有咩好chok
俾我揀寧願唔要

隻豬無左

就正如連登毒撚活喺任何社會制度底下甚至光復埋香港都係冇女
利申：社會垃圾

老實講 算靚仔不過格衰

嶺南，同佢同一年grad

讀書叻到讀嶺大

條撚樣深藍，ig比日痴住叻哥果班足球隊上去R撈

路過架咋話 屌

以為佢轉咗行

的士陳邊有米8

羅鈞滿於荃灣區長大，畢業於荃灣天主教小學，中學就讀荃灣公立何傳耀紀念中學及葵涌循道中學（曾擔任學生會會長），香港高級程度會考獲得2B佳績。畢業於香港嶺南大學國際政治和經濟系，亦曾經擔任大學社會科學聯會執委會外務副主席。

2b喎，自己簡LU姐，al 咁易攞b咩。。
仲要讀過何傳耀
佢師弟健仔係捨身義士，佢就仆街

米8好高咩？的士陳靠阿 sa
名氣

個look想點
頹到皺既衫褲配皮鞋

笑咗出聲

陳偉霆

相信都係態度問題，幾廿歲重成個 MK 咁

tvb奀星上到去以為自己巨星

以為自己好叻個 d 人

北上狗屎垃圾暗星都撈得掂，點都搵到個錢，佢搞到要回流

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

WHO?

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

陳偉停之流係支那都上到神枱，你仲廢撚過佢

街坊look襯oxford shoes係咩玩法？

都起馬叫大隻d

咪撚返黎啦

無嘢撈
試吓做黑警咯

who.jpg

而家當紅果個迪麗熱巴都話幾個月冇劇拍
佢揀呢d時候衝上去 點撈得掂

佢個格真係好撚差

上去撈撚到風生水起，算係有能力啦，係咁易tvb晨早執咗

35歲仔，北上一輪佬味重咗，腋下挾住個袋帶點北方同胞味，著上白色上衣襯 睡褲款間條長褲，但又無喇喇搭對啡色牛津皮鞋。呢身造型嚟講，只能夠講句，fashion嘅嘢八姨太識條鐵咩？

睇嚟八姨好憎佢

呢個世界有樣嘢叫高分低能， 仲有讀書點解都好唔一定代表有能力嗰啲係叫做學業聰明係唔係做人聰明重是聰明。 你睇下現屆政府就知道 乜嘢叫做高分低能

拉

冇興趣知

做飲食由零開始，即係交學費貼錢打工，十個做，九個蝕

見張相 仲以為撈到買到法拉李
著到勁9唔搭8
無記錯個撚樣仲要低學歷
返來做咩可以

垃圾關我撚事

冇錯多數fail

有大學學歷有撚用咩 佢做果行又唔係學術科

求其去啲濕鳩夜場登台，唱兩，三首歌都揾到食啦

關我撚事

經過波鞋街啲車都係我嘅

拉

兩邊都唔受佢玩
抵撚死

見到都想嘔 ...

你講到1999咁

who

之前啲人話佢好勤力

記者真係厚道，撈唔掂要死返香港都寫成發展平平

好撚似啲地產經紀

其實著返紅黑人字拖咪算囉

佢係撚第一水咩
謝霆鋒果陣先係第一水

已經唔記得左點解憎佢，淨係記得要憎佢

WHO?

唔講斬唔記得有呢條友

話哂都叫屌過張文彩

有人唔增佢嫁咩？

張衛健笑而不語

學錢禮都要講句
唔該貼近啲現實 搵返份正正經經既工

On9, 張偉健先係

乜撚野狗屎垃圾去中國都紅到 呢件野都可以紅唔起

黑仔

北姑都撈唔到一件

阿豬阿狗都大學生啦有咩特別

陳偉霆係英皇d人緊係力捧啦，支那最講背景人脈
冇tvb 英皇d大公司照住有鬼jobs你接咩
唔係點解tvb d戲子咁奶共

學埋支那狗啲taste

呢位乜水

講得出呢句
升中未

分～開簡單段片搵唔返求片

上年同朋友係mega box撞到佢
商場入面帶黑超四圍望想人認到佢
我同個fd笑柒佢一d星味都冇

推